有冇人知appledaily 直播 個女人咩事

扮撚哂野個老閪殼

見佢係到好醜怪咁叫

直播住黑警掟磚

影人大頭相，扮死唔肯走！

冇剃頭？

又一個機場阿嬸😅